
                      Muy lenta desde el principio, nos presentan a Batman desde el principio y apenas nos relatan cómo comienza el conflicto, sinceramente hace mucho que no me aburría tanto una película
        
            